# Домашнее задание к занятию 2.1 Принципы коммутации. VLAN.

### Задание 1. Лабораторная работа "Создание VLAN"

### Лабораторная работа "Создание VLAN"

### Задание 1.

В программе Cisco PacketTracer составьте сеть из двух коммутаторов и компьютеров.

Создайте три VLAN так, чтобы:

- в каждой из них находилось минимум два компьютера;
- хотя бы одна VLAN была на разных коммутаторах.

Проверьте связь между хостами командой ping.

*Приведите ответ в виде pkt-файла.*

---

#### Ответ:

![CPT.png](.README_images/CPT.png)
